j圖求router推介

屋企個router打左柴，跪求推介，Budget 1000內。送上j圖慰勞各位巴打
[member]

[member/]

Rbk40

都係唔識加密

呢個？over左少少budget，不過係咪好好用

r7000